2017-2018 snooker 賽季討論區

好似唔多見連登有桌球討論區 開個同各巴打絲打吹下桌球水

Push

Pish

留名睇oso拎多次世錦冠軍

有 d 難 打得贏Selby先再算

留名 -6 攞世錦賽冠軍好過la 決賽大炒 Selby 18:10 用最-6嘅方法贏